一人一個見過朋友最狗公嘅時候

我有一個朋友係學校成日都痴埋啲女仔到玩。以前佢有女哦時都照樣同其他女仔玩，又去搞下其他女仔頭髮，拉走人地個髮髻等。
佢自己覺得自己冇問題，但佢係圖書館見到自己條女同其他仔咁玩，又覺得自己頭上一片綠。 然後就分左手。
畢業旅行，佢又跟埋班女仔去，佢仲要呃個朋友去同裹面其中一個表白，咁明顯個朋友衰左
重點黎，過左一個月佢同哦個女仔一齊左，屌你，哦個女仔仲要係大波又算唔差，上體育堂時望住個跑步
點解會比個狗公食左，公平咩

條女受又唔可以怪啲狗公喎

識唔識中文

哦哦哦哦哦

哦你老母

咩係哦個？ 邊樹鄉下？

人地溝到女叫唔公平咩

你又溝緊?